{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061591",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "김영모과자점 잠실에비뉴엘점"
    },
    "text": "ソウル特別市松坡区五輪路300のロッテデパートアビニュエルワールドタウォジョム5階に位置した金ヨンモ菓子店は1982年に、瑞草洞6坪規模で始まりました。ここは天然発酵パンを最初に作った場所として知られており、モンブランパンを初めて作りました。金ヨンモ菓子店は直営店で運営されており、おいしいパン、菓子、そしてケーキを提供しています。ここは2号線または8号線蚕室駅と地下で連結されているのでアクセスが便利です。金ヨンモ菓子店は平日は10:30から20:00まで、週末は10:30から20:30まで営業しており、様々なメニューを提供しています。モンブランは8,000ウォン、エスプレッソは4,000ウォン、アメリカーノは4,500ウォン~5,000ウォン、カフェラテとカプチーノは5,500ウォン、ABCジュースとにんじんジュースは7,000ウォン、キャラメルマキアトとバニララテ、カフェモカ、オルグレイはそれぞれ6,000ウォン~6,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "金ヨンモ菓子店はいつ始まりましたか？",
            "answer": "金ヨンモ菓子店は1982年に始まりました。"
        },
        {
            "question": "金ヨンモ菓子店はどこに位置していますか？",
            "answer": "金ヨンモ菓子店はソウル特別市松坡区五輪路300のロッテデパートアビニュエルワールドタウォジョム5階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金ヨンモ菓子店は何を提供していますか？",
            "answer": "金ヨンモ菓子店はおいしいパン、菓子、そしてケーキを提供しています。"
        },
        {
            "question": "金ヨンモ菓子店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "金ヨンモ菓子店の営業時間は平日は10:30から20:00まで、週末は10:30から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "金ヨンモ菓子店へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "金ヨンモ菓子店は2号線または8号線蚕室駅と地下で連結されているため、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "金ヨンモ菓子店のモンブランの値段はいくらですか？",
            "answer": "金ヨンモ菓子店のモンブランは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "金ヨンモ菓子店のエスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "金ヨンモ菓子店のエスプレッソは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "金ヨンモ菓子店のアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "金ヨンモ菓子店のアメリカーノは4,500ウォンから5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "金ヨンモ菓子店のカフェラテとカプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "金ヨンモ菓子店のカフェラテとカプチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "金ヨンモ菓子店のABCジュースとにんじんジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "金ヨンモ菓子店のABCジュースとにんじんジュースは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "金ヨンモ菓子店のキャラメルマキアトとバニララテ、カフェモカ、オルグレイの値段はいくらですか？",
            "answer": "金ヨンモ菓子店のキャラメルマキアトとバニララテ、カフェモカ、オルグレイはそれぞれ6,000ウォンから6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 519
    }
}